單身但拍拖十幾年！

落選港姐 某導演前妻
陳慧儀話自己單身但又有拍拖？
佢條仔是誰？